覺唔覺只有連登仔先最有資格評論許志安同黃心穎

係 狗就唔可以評論

is

老衲-: 所以你就唔可以評論